點解lihkg 一開台就r 到咁多廣告

講緊第一日開放就有喎

Google Ads

第一日上網？ 做曬功課未

有成人內容喎，可以放adsense d 野咩

On9?

林早洩就要r 廣告，plus 仔就唔洗？